蕭生話要開套黑警英雄傳，大家快啲留言支持

故事講一個黃警被調咗去做防暴十，日日被市民指責，十分不滿，之後專登去一粥麵令自己惹咗武漢肺炎，之後出席警察同事的聚會實行攬炒，最後壯烈犧牲咗

如果拍得成一定拎奧斯卡呀